卡頓保：因為摩連奴我先唔吹英超！

卡頓保在2月時宣佈不再擔當英超球證，轉到沙地阿拉伯繼續執法。
42歲的卡頓保自2004年起成為英超球證，在2017年1月執吹完曼聯對史篤城一仗後就決定離開。
那場比賽朗尼打破了卜比查爾頓在曼聯的入球紀錄，最終兩隊打成1：1平手。
卡頓保透露賽後摩連奴闖進更衣室，向他發炮指他漏判曼聯一球12碼表示不滿。
「史篤城的球場十分寒冷，而執法曼聯的賽事永遠都不易，我覺得自己做得很好，但摩連奴突然闖入我的更衣室向我發炮 ，指我看不到史篤城球員有手球，不斷指責我，但我肯定我沒有做錯。
「回家途中我在想是否犯了錯，我老婆都知我的態度開始有點轉變，我亦問自己是否適合再做英超裁判，經一輪反省後，我發現已不再享受，所以選擇離開。」（）

Daddy

渣ga

摩佬好波

球證衰過黑警，永遠唔認錯

好波

今次摩狗做岩一次

應該帶埋癲恩走啦

為錢就為錢啦

摩狗又幾撚惡wor
好有魔性

咪撚做人啦卡狗

摩狗
但卡頓保呢d垃圾早走早著啦屌

魔性

死獌狗似足蝗蟲，以為大聲就得

幫你出聲趕走垃圾都要話, 港豬真係港豬

有冇個球手球片睇下係咪真係要吹

你又知佢大聲

垃圾球證早走早著
癲恩走未？

係呀你老母俾狗屌撚死左呀仆街仔

講到daddy咁惡咁😒

人唔笑狗都吠

我曼威武

魔佬做得最岩係依次